【實用置頂】游B教你應付扑頭黨！簡易防身技巧分享

原來一條毛巾皮帶就搞掂
香港治安咁差學番一兩下傍身先

7.21

輕鬆對付扑頭黨！

毛巾有d用 埋身我諗9成都唔敢 有咩事比人禁低就gg

21號見

有防暴頭盔唔會怕你條爛鬼皮帶

所以要

全民提防扑頭黨

扑頭黨真係好得人驚

Good idea

推